{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038602",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/jejuoraseuteihotel.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오라 스테이 호텔"
    },
    "text": "済州オラステイホテルは済州の中心部に位置しており、44番ムグンソンギルに位置しています。 ホテルは客室一つ一つにエアコンと無料Wi-Fiが完備されており、快適な宿泊を提供しています。 そして国立済州博物館から3.1km離れていて、済州港国際旅客ターミナルからは3.3kmの距離に位置しています。 また、チェジュ・パラダイスカジノまでは4.9km、新羅免税店までは5kmの距離にあります。 そしてホテルは宿泊客の便宜のために24時間フロントデスクとATMを提供しています。 客室には専用バスルームがあり、シャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーも提供されています。 また、全客室には薄型テレビが備えられており、快適な視聴を楽しむことができます。 ホテルからはベンディ窟が22キロ離れていて、ビザ林までは33キロの距離にあります。 最寄りの空港は済州国際空港で2kmの距離に位置しています。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州オラステイホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルは44番ムグンソンギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "済州オラステイホテルの客室にはエアコンと無料Wi-Fiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルから国立済州博物館までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルから国立済州博物館までは3.1km離れています。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルから済州港国際旅客ターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルから済州港国際旅客ターミナルまでは3.3kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルからチェジュ・パラダイスカジノまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルからチェジュ・パラダイスカジノまでは4.9kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルから新羅免税店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルから新羅免税店までは5kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "済州オラステイホテルでは24時間フロントデスクとATMが提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルの客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "済州オラステイホテルの客室には専用バスルーム、シャワー設備、無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備わっています。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "済州オラステイホテルの近くにはベンディ窟やビザ林などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルから最寄りの空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルから最寄りの空港である済州国際空港までは2kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "済州オラステイホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "済州オラステイホテルのチェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 572
    }
}